手法治療（物理治療）一問 有冇巴打做過

如題 想搵有牌既物理治療師 又識手法治療 因我關節錯位都幾嚴重 希望有做過既大家比少少意見

香港法例要先睇任何醫生拎物理治療轉介信先睇得，同埋去睇個治療師都未必識做/肯做手法，如果需要既可以pm我，可以介紹比你